「口罩都是假的！」武漢醫護用中共政府物資崩潰

武漢肺炎爆發，疫情持續擴散，截至今（26）日，中國新型冠狀病毒累計確診病例達2064例、死亡人數增至56例。沒想到卻有武漢醫護人員投訴，政府給的防護用品品質差劣，「連口罩都是假的！」

「自由亞洲粵語RFA Cantonese」在臉書貼出影片並表示，武漢各大醫院近來物資告急，在巨大壓力下，市政府提供一批新的防護用品，「但醫護人員早上拿來一看，才發現全是劣質產品，連口罩都是假的」。

從影片中可以看到，一名醫護人員手裡拿著2套防護用品，身穿從衛健局拿來的隔離衣，「早上我們穿的是總院的，然後你看我們現在穿衛健局的這個，還沒有開始幹活，它就已經破了，到處的線都開了。你看這個包裝都不一樣，重量也不一樣，跟口罩一樣都是假的」。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

中國的都是假的

唯一一樣真嘅
就係真係假嘅

係武漢 得武漢肺炎係真

面對咁顛既狗官，同埋黑警不停打壓支持防疫既人民，點樣先可以說服國際香港唔係疫埠呢？

國際戰線：求國際封鎖香港

仆街林鄭仲話要同國務員請示攞支那口罩

靚抽

哈哈 中國的假野 都是真的

是撚旦啦屌

蚹蛤國情

馬雲:淘寶冇假貨

連比最疫區最前線既都係假

中國財政部宣布下撥10億元人民幣予湖北防控疫情

然後抽取約80% 作行政費,
並用次貨當真貨

每次戴夠一pack口罩咪得囉

只有病毒是真的

符合國情

支那特色

湖北省其他市估計好大劑，根本無資源support

日本捐嘅口罩係畀領導用

中共: 人口=生產力, 好似股票咁升升趺趺幾咁閒

唔洗找個2000億美金數呀！
賤民梗係用賤野啦

證明政府放棄咗佢哋
啲人死哂R值咪等於0囉

唔好搞事啦黑醫
國家少少犧牲都忍受唔到 點樣中華民族偉大復興呀

病毒是真

如果武漢留活口
中央點確保疫症全滅？

唔洗估啦武漢都咁樣
其他市邊顧得掂

每階段流程抽取呀
仲有假口罩用就執到啦

中國都是假的

黨是真的

只有騙子是真的

中國人最叻做假野
邊個叫你信黨啊傻鳩

個樣似咪得囉

武漢醫護知道的太多了
點可以留活口

呢個就熟支那國情

我估支那得啲病菌係真 心

香港好快送口罩上去

唔好笑，香港而加既荒謬程度已經爬撚咗頭
大陸封城，香港WELCOME
林奠：爭取中國口罩穩定供應。。。

只有騙子才是真的

陰功
一百年前就假炮彈去打仗
而家就連口罩都假

唔幫手醫果幾十萬隻中共今次滅硬, 港澳台封關特區政府可以獨立稱帝添,中共滅國先係真, 都唔知仲賴乜

生係中國不如唔好覺醒
一覺醒發現身邊咁撚樣
寧願做豬兜

仲有肺炎都係真嘅

點假法

相信國家

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

隨時人口清洗緊都未定 地方政府負債咁多 死一大堆老人 慳返幾多養老金？

未來。。。

正常發揮啦
唔識爆炸咪算係咁

又話假貨比真貨好？

乜都比真野你，領導邊有油水抽#2#ln相信黨，要有信仰

做醫護真係好慘
無論邊到都係condom...

用你就用啦咁多嗲

要相信你黨啊

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

應該放棄左成個省
趁機清晒d劣質採購

林奠仲話口罩喺大陸入貨

得騙子同病毒係真嘅

fatfat

自由亞洲粵語RFA Cantonese

法輪功大紀元？定係美國文宣？

下世醒醒目目啦

武漢口罩工廠一日生產60萬個假口罩

武漢正加工整口罩......

係大陸出世真係慘過落地獄

符合鬼國國情

2047 去北韓都好過留香港

first time？

CIA幫下手啦

何止有假貨，仲有人回收口罩，翻新後攞去賣

口罩炒到好貴，換一換假貨就可以貪左9成錢，你有命出武漢先上京告御狀喇

肺炎都係假㗎
醫護唔使戴口罩做啦

講笑,各位小心處理

支那狗，你地仲有黨呀

5毛拍片露面唔知收幾錢

最發係官方只收捐比紅十字會嘅
中囯紅十字會郭美美事件wiki仲有多幾單

真
真係假 無呃你

真係派比你都唔好要 分分鐘二手嘢黎

支那邊會有好野發生
仲係微博見到好多人淘寶淘比醫院
真既都去哂北京啦

造假大國，符合蟈情

武漢集中營

假貨比真品更好地傳染病毒

換言之，要減種？

再一次 屌你老母唔好諗住發國難財

馬雲：假的比真好

佢地連騙子都有假

lm

利害了我的国
咁多年嚟都無進步過
分分鐘軍備都同鴉片戰爭果陣一樣偷工減料
幾時支爆唔想再等

而家先知？？？

唔該傳去北京
你地個最終boss係北邊

129 全民大三罷 同醫護一齊罷 我唔要見到你
(跪求幫推

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

［最後警告］柒婆你唔撚封關，我地會同醫護大三罷

一個領導有好多屋企人

睇到好想喊 雖然真係唔中意內地既愚民 但係更令人憤恨既係政府

昨日呃人錢時仲係600
今日又加咗100

馬雲：假的比真的好

無國界醫生做野未 人道災難發生緊

靚既預留俾北京，應該係

唯一一樣唔識爆炸嘅
就係炸彈

依方面香港好啲
啲高官都唔戴罩既

push

香港一億個口罩都比撚哂支共

還有黨呀

國家對你唔好咩
你話要物資
就即刻俾物資你
而家仲嫌三嫌四、發佈假消息？

天大笑話

可能就係黨中央覺得最前線分分鐘已經中咗招，所以直情放L棄埋佢地⋯⋯

10萬件防護衣都話無貨 香港豆豉咁大個地方都有 點解支那人所講嘅大國會無
無咪俾錢去外國入貨囉
唔捨得用錢買 蟈產又垃圾
靠黨就痾blood 當地有錢佬又走佬
無啦 希望下世唔好做鬼國人啦

唯有肺炎是真的

睇嚟條數有望拍得住大躍進

CLS

好似仲玩武漢唔夠咁

又諗起呢篇文

天堂的門壞了，上帝要招標重修。

印度人說：「3000弄好，理由是材料費1000，人工費1000，我自己賺1000。」

德國人說：「要6000，材料費2000，人工2000，自己賺2000。」

中國人淡定地說：「這個要9000，3000給你，3000我的，剩下3000給那個印度人幹。」

上帝拍案：「中國人得標！」
後來地獄的門也壞了，閻羅王吸取了上帝的教訓，制定控制價3000。

德國人看了一眼，走了。

印度人報價3000。

中國人給了評標的小鬼500，報價3000，又得標了。

德國人、印度人很納悶。之後，中國人花了500材料，500人工，修了一半宣佈停工，拖了半年，閻羅王被逼追加投資3000，完工。

再後來天堂連接地獄的電梯壞了，也要重修。經過前面兩次教訓後，控制定價3000而且規定要一次性修好。

德國人又來，看了一下走了。

印度人報價3000。

中國人也報價3000，並稱完工後有茅臺送，又得標了。

拿到錢後中國人開工。材料500，人工500。完工後，上帝叫人驗收。事先收了中國人紅包500的驗收員聲稱「合格」。

不久又壞了，安監、質檢（都收了錢）等部門說超載所致，要重建。上帝被逼追加資金9000重建！

再再後來，通往人間的大門也壞了，死的上不來，投胎的下不去，上帝與閻羅王都著急。 問題很嚴重。

經過前幾次的教訓之後，天國嚴格定價3000，監理、審計現場跟蹤！並且免費保修1億年。

德國人被嚇跑了。

印度人報價3000。

中國人來了，報無償修理，且免費保修2億年，但要1億年的管理權，上帝和閻羅王都同意了。

中國人修好了門後，在門口設了個收費站，死了要上天堂的收500，下去投胎每人每次500，雙向收費且上不封頂，給500的投到歐洲，給1000的投胎到美國，逃費的一律投到中國。

上帝和閻羅王無語，徹底崩潰。

天滅中共

口罩基本中嘅基本野都冇能力整抗疫

大陸共產黨要穿崩
遮都遮唔到
習近平自制既神話都會同中國夢一樣幻滅

靚嘅比哂軍隊

推

自己整爛怪政府

Cos

佢哋中咗咁多次伏都重中伏嘅
Btw喺第一次嘅時候，個支那人話畀9000蚊佢，3000畀上帝，3000蚊畀佢自己，3000用嚟整嘢
咁其實畀上帝嗰3000蚊，都係上帝自己出嗰9000攞返嚟，啲錢左手交右手冇賺到喎
咪即係嗰陣反而畀咗額外嘅3000蚊畀支那人，整嘢成本3000蚊，變相總共洗咗6000蚊
點解當初唔直接畀印度人做算呢？(只需要洗3000蚊)

Btw可唔可以share篇文出去？

咪撚再買呢啲濕鳩口罩
支那測過都已經唔合格
又點會好得過外國標準
我懷疑係呢間廠引入嚟
香港人想死就買呢隻啦

就算中共有錢，都唔會俾抗疫前線
人命喺佢地眼中根本無價值

得毒藥同病毒係真。

厲害了支的國

Push

我在必不成功